881晴朗 陳志雲係咪飲大咗....

有無人聽緊

成日唔覺唔覺係度呻吟

無聽

講嚟聽吓唔該

笑死，佢扮甩臼教主把聲

笑撚死

又扮大波驊？

志雲大師扮上癮

上星期五，另一個主持提王喜，佢都少少跳掣

係
原本好撚抗拒真人把聲，陳志雲把聲直情我想打爆佢個頭

嗌個下個2個主持俾唔到反應

扮聲依家野陶傑專利，唔好立亂學

諗起淘傑扮林鄭

Hi大咗

好正 朝朝都咁負面 志雲中和番

但印尼姐姐好慘 ，黑警死全家啦